Hij volgend jaar niet voor haar.
Ze wachtte in een nieuwe jurk aan omdat de oude gewoonweg niet aan; maar hij nooit kwam.
"Misschien is hij ziek is," zei Michael.
"Je weet dat hij nooit ziek."
Michael kwam dicht bij haar en fluisterde met rillingen, "Misschien is er een dergelijke persoon, Wendy!"
